金色嘅一蚊有冇見過？

頭先買衫找返黎 我諗佢以為係5毫子
D金色有少少甩色 應該係染上去

我琴晚用犽宿我洗俾人單殺？

如果頭文字D用LOL做題材會點？

樓主

買左犽宿未

拎嚟買犽宿？

金色嘅犽宿有冇見過？